[非膠 戰術討論]多玩麻鷹捉雞仔 訓練反應力 減少被捕

如題
今日睇到新城市手足走得甩條片
再加上呢五個月嘅觀察
我覺得香港人嘅反應力較低
唔需要同popo硬碰硬 正常人體力都不足
尤其是係和理非
正所謂呢幾個月大家都攰啦
我地要智取贏利

P牌推唔郁